要突破個樽頸位，覺唔覺今次壇野會搞到金融風暴？

依家咁多魔法師出街
香港經濟力不斷受損，好多商戶都係死守緊
特別係旅遊同飲食業

咁做生意呢，好多都會借錢
遲下守唔惦，咪執左佢，冇錢還，壞帳
銀行收到大量壞帳，根本同當年雷曼sub mortgage 引發金融風暴一樣

到時都唔知會唔會燒到成個亞太區發生金融危機

問林鄭拉

有女啦
仲叫乜春雞

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！

國際社會縱容習匪同柒婆錫我地春袋
佢地春袋都唔會好過

根本賭徒黎
好玩唔玩，玩賭欖
輸嗰陣會輸身家

幾時找數